致连登讨论区各会员

中央人民政府驻香港特别行政区联络办公室定当全力支持连登讨论区一众管理员维护国家安全，禁止任何叛国、分裂国家、煽动叛乱、颠覆中央人民政府及窃取国家机密的行为，禁止外国的政治性组织或团体在连登讨论区进行政治活动，禁止连登讨论区的政治性组织或团体与外国的政治性组织或团体建立联系。

特此声明

曲到圓

6

牛B死了

親，真相帝了

牛b可否不要死